IT 界討論區: IT – 你讀，我炒！ IT - You Study, We Fire!（14）

舊post
(1):
(2):
(3):
(4):
(5):
(6):
(7):
(8):
(9):
(10):
(11):
(12):
(13):
P仔 參考價 ：
乜都唔識 + HD： 14k - 15k
識少少 + HD： 16k-18k
u gard + 白紙： 16k~18k
u grad + 有intern/相關pt/freelance exp : 19k ~21k

* 白紙解有接受過IT-related degree 教學，有oop concept ，data structure， 並基本認識2, 3 種language (用過下)

早前我去一間係尖沙咀,叫"Cyber Universal Company Limited. 新意環球有限公司"見programmer
問起我點解想離開上一間公司
我同佢講因為上一間公司成日開OT,令我好難半工讀到
佢竟然好串咁話:我地間公司成日都做到8,9點架啦!!好多時星期六、日都要OT返工!!
你想準時放工去讀書?
去做保安啦你!!
保安咪準時放工收工後乜都唔洗理囉!!
你走得架啦!!
轉行做保安啦!!
果刻火到拍枱起身走

你地日日開OT=好威同正常?
係你地管理同能力問題吓?垃圾港資扮大牌!!

政府支持IT狗

咪有人開左

oh sorry 以為冇人開版佢沉